PewDiePie is banned in China

入去多謝佢！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Pew news save the world

youtube was banned in china, how they know abt pewdiepie

推

Support PewDiePie, revere him very much, like Hong Kong's biggest Youtuber BigJ. Not so many people can reject China and money.

banned in China challenge 2019

Push

Any foreigners here? If so, please spread the news of recent Hong Kong protests and it will help us a lot.

He did it!

Pewdiepie: if this video gets 1 billion thumbs up I will drop the fattest diss track on the Chiness Government

推呀

What?! You havn't been banned by China?

No one care China, Pew only upload video on youtube no todou

Who cares about the pirated vids at Chinazi
Did they even pay pewds for those vids
Nobody cares about ur ban chinazi
We still watch pewds anyway

If you talking about HongKong, you will banned in China.
Funny Country